好撚憎d 港女講野係咁反白眼

尤其d 偽abc 最撚鍾意一路chok 口音 一路反白眼 隻手一路yoyo what's up 咁揈黎揈去
因為d 口音係chok 出黎, 所以只講到單字/簡單句子,要佢全英對話實以笑遮醜 )

自己喺外國生活未見過d 鬼要反住白眼講野
做乜撚野啫 講句野都要發羊吊咁

因為佢地比洋腸屌到反白眼 脫離唔到果種狀態

無撚野呀。jpg

同埋佢地講即係個即字會高八度

Celina?

🙄🙄🙄🙄

冇辦法，次次講起連登失敗毒撚就會想反白眼

this?

港女之最

完美表達港女

咁又唔公平 佢樣衰過大部分港女

我女友都成日比我屌到反哂白眼😚